點解早睡早起咁難

明明第二日有野做都唔捨得訓
當夜訓時又起唔到身

唉

有無方法解決

因為唔想人生得番番工同訓覺

而家都未想訓, 點算

近排戒色 早睡早起 少量運動 人都精神左